睇撚透班藍絲

今時今日仲係藍絲嘅智商基本上係負值
大家唔洗白費心機去勸佢地
就算宵禁佢地都會話係示威者造成
搭車見到有藍絲喺到屌話暴徒點點點
唔撚洗同佢講道理
屌都廢鳩事
不過如果佢地出手打人
一定要獅鳥

push

自推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。